高雄有咩玩

去墾丁之前有一日係高雄
搵極都搵唔到有咩好做

叫雞

旗津
愛河
再唔係走左營食酸菜白肉鍋（好似要訂）

駁二。。。。

無了

叫雞就唔識路

大把，各色各樣大把選擇。

草衙道大魯閣玩返轉鈴鹿賽車